小弟整咗隻量化指標 有冇人有興趣

小弟仲做緊Backtest
大家可以問吓唔同嘅股票
我會cap 圖俾大家睇吓啲走勢

各位巴絲 有興趣嘅 可以聯絡小弟
TG: leo_potato

你點決定set咩time frame同入市準則

BA

一般day trade 例如 輪 期指 都會用5/15 分鐘圖 + MACD + KDJ
當指標變色配合MACD 同KDJ 轉方向 就係轉趨勢嘅訊號 亦即係買/ 沽 嘅信號

如果中線 就睇返小時圖 4小時圖 都係等待轉色先操作

以恆指為例 中線黎講係一個升勢 但長線黎講只係不斷拉鋸 位於壓力線之下 未正式進入一個升勢 所以小弟仲係睇淡

自推

push

想睇下tsla

MACD好似

偏離底下支撐位幾多下 不建議追高 下星期有可能出現較強勁嘅回調

係有啲相似 但比較易睇 易且發出嘅訊號比MACD 準啲啲

周線SPY ，QQQ
想睇

659

SPY可以話係確認上行 日線都已經啱啱掂到上行壓力位 但個人唔睇好

橫行 我諗而家做唔到啲咩 睇吓之後有冇力上啦

SQ, AMD, GSX,COST

呢個係富途？想問下點樣整出黎？

係富途呀 呢個係我自己設計嘅指標嚟

GSX打拉總加油😞

點睇銀價?

樓主好勁
如果有時間幫手睇兩隻
PINS, ON
我睇佢vcp唔錯

sorry, "GSX打拉總加油"即係咩意思？

lm

有咩咁難